有人買左電動滑板車嗎？

有冇推介邊隻🙏🏼🙏🏼🙏🏼

我

有咩牌子好推介?

淘?

jack hot jasion

同問 係邊買 幾錢到呢

淘寶有d1500到驚唔驚